这是居住在混凝土丛林和其他城市中心的数千人不得不做出的决定。 我们需要新冠病毒疫苗。 我们还需要弄清楚如何把它送到人们手中 
 大多数现有的3D打印建筑是由强化和钢筋混凝土混合而成的，但Mighty buildings开发了自己的合成石来打印。 这些时髦的房子是3D打印的，它们适合在你的后院|Vanessa Bates Ramirez | 2020年8月13日|奇点中心 
 我们为环境保护署提供了3亿美元，用于对当地基础设施进行具体改进，以清理这些河流。 没有人真正负责解决边境污水危机黛安·范斯坦，2020年8月12日，圣地亚哥之声 
 然后，不同的电力公司可能会与不同的混凝土公司签订合同，提供不同的价格或工作价值。 洛杉矶市在要求下一个电力供应商支付数百万美元的问题上走在一条微妙的线上 
 虽然这份报告可能不会提供太多新信息，但它是美国教育工作者可以获得的为数不多的具体指导之一。 一份新的报告表明，美国学校能够——也应该——安全开学。Alexandra Ossola, 2020年7月16日 
 作为一名作家，我主要努力贴近我所描述的事件和表演的具体细节。 理查德·普赖尔如何击败比尔·考斯比并改变美国|大卫·亚菲，斯科特·索尔| 2014年12月10日|每日野兽 
 最后，我希望我们能与与会者分享具体的行动，并希望在全球LGBTI解放斗争中有所帮助。 莫里斯·汤姆林森是如何在牙买加被揭露并被迫流亡的|杰·迈克尔森| 2014年12月9日|每日野兽 
 这是一个最普通、最具体的机会，你可以以己所不欲，勿施于人。 教皇呼吁难民前往欧盟“Bienvenido” 欧洲说“不”|Candida Moss | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 这个似乎只是理论上的、几乎是神话般的计划即将成为现实。 中国的尼加拉瓜运河可能引发新的中美洲革命|Nina Lakhani | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 但它不太可能导致任何具体和有意义的行动。 弗格森90秒的愤怒是美国实现和平的关键|迈克尔·戴利| 2014年11月26日|每日野兽 
 他会发现“冰”是一个具体的词，而“滑”表示“冰”和其他东西的性质。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 然后，他蹲下身子，穿过房间，走到放在混凝土地板上的下水道排水管的滤网。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 他穿过房间，来到一个混凝土坡道上，坡道一直延伸到二楼。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 当麦卡利斯特博士开车进入他的院子时，他发现一个男孩正在清洗混凝土车道，他很平静，好像什么都没发生过。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳 
 但在这里，它是按时间顺序排列的，从而给我们一个具体的观点，这个人和他与这个社会的关系。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫